有邊年既 super bowl halftime 係好正㗎 ?

岩岩第一次睇今年 lady gaga 果個
原來每年 super bowl 都有咁正既 show

請問仲有邊年好睇

順便一問
Super bowl 係果面係咪超大盛事 ?

利伸: 剩係識金剛阿含

係

娜姐12年女帝出場